{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017268",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3007078",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영동 더제이"
    },
    "text": "ヨンドン·ザ·ジェイへようこそ。お客様に快適さと快適さを提供するために最善を尽くします。リニューアルを迎え、オープンイベントを実施中です。宿泊施設は総客室数27室で、案内支援言語としては韓国語があります。客室予約は1部屋あたり1台駐車可能です。フロントでヤノルジャ会員であることを必ずおっしゃってください。会員特典は提携店の内部によって適用されます。布団を追加すると、追加料金が発生することがあります。貸室および宿泊入室時間は業者の規定に従います。全客室は2名基準金額であり、基準人数を超える場合、10,000ウォンの追加料金が発生します。寝具類追加時、5,000ウォンの追加料金が発生し、祝日前後の料金が変動する場合があります。客室内の騒音と他人への被害が懸念される場合は強制退室を原則とします。未成年者は立ち入り禁止です。ご予約のタイプはランダム割り当てになることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨンドン・ザ・ジェイの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ヨンドン・ザ・ジェイの客室数は27室です。"
        },
        {
            "question": "ヨンドン・ザ・ジェイはどの言語の案内支援がありますか？",
            "answer": "ヨンドン・ザ・ジェイでは、韓国語の案内支援があります。"
        },
        {
            "question": "ヨンドン・ザ・ジェイの客室予約時に駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ヨンドン・ザ・ジェイでは1部屋あたり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員の特典はありますか？",
            "answer": "はい、ヤノルジャ会員の方は特典があります。提携店の内部で適用されますので、フロントでお申し出ください。"
        },
        {
            "question": "布団の追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、布団の追加は可能ですが、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊入室時間や貸室の規定はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊入室時間や貸室の規定は業者によって異なりますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ヨンドン・ザ・ジェイの客室料金は基準人数で設定されていますか？",
            "answer": "はい、ヨンドン・ザ・ジェイの客室料金は2名基準となっており、基準人数を超える場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具類の追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、寝具類の追加時には追加料金が発生します。お申し出ください。"
        },
        {
            "question": "ヨンドン・ザ・ジェイの料金は祝日前後で変動しますか？",
            "answer": "はい、ヨンドン・ザ・ジェイの料金は祝日前後で変動する場合があります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ヨンドン・ザ・ジェイでは騒音や他の人への被害に注意していますか？",
            "answer": "はい、ヨンドン・ザ・ジェイでは客室内の騒音や他の人への被害が懸念される場合、原則として強制退室となります。ご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "未成年者はヨンドン・ザ・ジェイに立ち入ることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の方はヨンドン・ザ・ジェイに立ち入ることはできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室の予約タイプはランダム割り当てですか？",
            "answer": "はい、客室の予約タイプはランダム割り当てになることがあります。ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 557
    }
}